西布朗追和我唔著衫落沙灘食屎

對曼聯唔會追和到啦
對利狗應該cup左

有冇水

燈一燈

成日話獌迷唔訓睇鏝贏波 唔知今次個龍門又可以搬去邊度

等陣有場利記呀柒頭

照食ok?

樓豬屎都冇得食

又冇得食

第二隊球迷都話
佢場波完場就到利狗都話人唔訓

12點幾就訓
原來49000咁多小學雞🤔

12點幾完叫做捱夜睇波

利狗等緊睇愛隊都唔可以睇獌架

49000一向以為全個世界圍住佢轉

等睇利狗唔睇得呀

仲有我係好撚上心
想你獌狗輸先睇
唔似你地狗竇又睇又扮唔撚care

睇到我訓著

但唔關你呢隻雜種事

捉返你D獌手足入狗區先啦, 柒晒啦

10點鐘原來已經叫捱夜

愛隊DAY 1打, 非愛隊DAY2半夜打, 之後非愛利半場落後緊有獌狗出黎吠抽水
之後非愛隊反勝左, 班狗就扮晒唔撚CARE非愛隊成績, 扮無睇